My little airport 始祖

😂

朋友 呀呀呀呀呀

頂住左呀～

Mi池

最近我都有提過哩首歌

邊度有得聽

笑死
朋友 呀呀呀呀呀 頂住左呀~

咩頂住

周樂兒上堂搞野

冇嘢